tvb呢排7:30 到11:00 都有好節目

做完東張西望 睇完女 又可以睇愛回家 之後又降魔的2.0 18 年後又係正 最尾仲有肥媽同陸浩睇 叫我地黃絲點忍 呢排真係一食完飯就睇到訓覺

利申 平時唔睇tvb

樓主開既post都幾無營養

睇到訓覺意思係咪悶到訓著？

東張西望好撚黃

藍屍先唔睇

肥媽好撚黃

睇得多會陽委

家陣好撚藍wor
利申:集集追

愛回家仲黃啦

當然啦

正常十一點訓

估唔到樓主11 點咁早訓

正常啦 我返倉返9點-5點

8個鐘咁少？

樓主manager黎

主管係咁

返六日唔撚2 先要返十個鐘一日

冇咗機場特警

降魔的仲正

收工仲要去泊車

飛虎有深黃手足唯唯

痴線呀

法唔法國金正恩同渡邊麻友係一齊失蹤？